係咪已經抗爭失敗

係咪已經中撚左9成
預左比人小我又話放負，但以下嘅野係咪真係準過阿星嘅預言先，我都唔想承認，但今日嘅香港真係發生緊
回想番抗爭時資訊....

第一樣中左大半，另外細半就係國安法，權力已經包括曬以上兩樣野，唔須要再同你班庶民爭論咁多

第二、三、五樣已經中能左

第四樣而家係咁搞黃媒，早輪搞蘋果、今日搞立場...記者公開事實就會比起訴，721港台記者被黑警完美示範，接住就蘋果記者...

第六樣其實香港好多基建都比曬中資公司，超支再超支質量差....已成香港未來嘅工程都會係咁，想好似70、80年代地鐵同共屋咁有質數....已成炮影

第七樣...安心出行相信係監控香港人嘅初版，小試支那刀吸經驗，日後再「優化」，再鼓勵香港人用電子貨幣，比啲著數你地，其實政府已收集曬你地啲數據

第八樣香港人真的已成二等公民，內地揮刀輕判，香港人有索帶5個月，只是兩個案例嘅分別，對香港人不公嘅判決不計其數

第九樣香港教師就算討論社會事，除時連個教籍都冇埋，港共就日日賣廣告叫香港年青人返大灣區發展

願榮光歸香港
一息尚存、抗爭到底
黑警死全家
天滅中共

正式宣布香港成為獨裁城市

仲有文宣睇

up

咪撚放負，明明就係我地想要既加速攬炒，我地先係贏緊果個

我地仲可以移民建國抗爭架
你放負撚

如果我放私煙BB生前嘅野，仲撚負

但負出真係好撚大

神預言

準過印度仔

乜有成功過咩？

攬抄係成功嘅，但我哋係代價

你覺得抗爭失敗咋，放負
全世界都清楚中共真正面孔

長期抗爭就係咁架喇
以前大把極權國家都係咁架啦
無需要特別沮喪

攬炒左咩？警察炒人未？
仲係度自己打飛機，經濟攬炒關抗爭咩事

「放負撚」
我哋香港人抗爭係永遠唔會失敗
只係要耐小小先成功
點都會贏

真正既抗爭呢家先岩岩開始

應承我，唔好當手足係condom

之前呢度都有人話呢啲抗爭嘢要搞幾十年

攬炒派大成功喎，有咩好過政府主動同你攬炒

用612黎計依家先係第2年
要響支共手下拎到著數諗住真係2年會見到成果？
歷史上無一次成功既社運/革命/制度變動係可以咁短時間見到成果
成件事係以十年去計，長夜漫漫呀

好嬲好嬲，轉頭食黃店報復

攬炒唔攬炒經濟點先叫攬炒
炒完警察咪換大陸公安囉
咁就叫攬炒笑撚死人咩

某程度上而家係第二壞嘅結果，全世界睇清中共，但香港人要流亡
第一壞係香港人自己周圍篤灰，求中共唔好嬲

自己比人插到成身刀就死跟住大叫攬炒成功，呢個仲好笑

你定義吓咩叫攬炒先

睇黎係你唔知

移民咪得
攬炒從來都係講緊攬炒個地方
而唔係炒埋香港人

都唔明炒左乜

以為食下黃店就炒到，有種連地鐵都唔搭，7仔都唔好幫襯先講

上面有班人仲叫梗攬炒成功打J打到傻撚左

咁你未講到佢知 定你唔想講比佢知

失去多過得到
唔可以用成功或失敗去形容

成功就唔會咁多手足著草

點鬥都鬥唔過一個政權，況且有13億人民支持。。。。。

由開始搞攬炒果日已經預左啦, 其實唔搞好地地, 一反枱而又輸左, 下場一定係更悲慘

一日仲有人敢發聲，一日都唔會輸

光復香港，時代革命

未輸！手足只要一息尚存一定成功

睇清還睇清
會做野還會做野
分清楚先

響連登打隻字就叫發左聲

勁撚似.....

一日唔用大殺傷力武器，一日都唔會贏

block得

咁你唔講佢知？我唔識同弱智溝通

炒到個個著草走佬

是

唔係打隻就當發左聲，係其中一樣要做姐
但搞笑在中共連網上面打隻字都怕

trump trump輸咗嗰刻已經失敗咗

而家唯一嘅選擇係移民

如果你係想一年就成功會唔會太天真？
一步登天？

唔係19年已經係？

輸左啦諗下香港有冇第二條出路

中哂

吓， 抗爭失敗應該係１７ １８年香港人個個話反來做咩， 得閒上堔圳食海底撈
什至去到０８年"我係中國人呀屌＂個隻

係

成功

好清楚

睇得升旗易同袁爸多就以為真係炒左

我地抗爭唔係為自己 係為未來
講咗好多次抗爭係漫長道路

上年我地要做既都做曬
宜家香港就好似一個癌症病人
仲要係末期果隻

我地已經無野可以做到
一係留低睇住佢死
一係走左去 放棄唔再理佢

如果19年me都唔做
可能慢啲 但最後都係一樣
但到時就無人同情
因為你無為自己出過聲
外人想幫都無理由

外國始終係對佢哋國民負責
唔符合利益唔會為香港開拖

雖然依家結果一樣
但起碼我哋試過反抗
共同體都因此確立

其實真係無話幾時開始
講爭取民主既 70/80年代已經有

講民智醒覺（大部份人計） 真係舊年
但你問我既話 我會覺得香港人仲有好多不切實際既想法 （之前相信選舉已經係）
今日只係大把大把咁打面

正解

算啦今日佢地覺得炒到中共飛起

師兄分唔分到攬炒同單方面輸撚左
而家無論港共中共冇一條毛俾人郁到
頂盡都係出多兩次聲明
香港已經中曬嗰十樣野
醒未呀

一早block 咗

最好笑係泛民都衰咗國安法
唔明點解會衰
明明係對家陣營

學緊普通話

「是否應該再用這種激烈手法抗爭」

下，你地想攬炒唔係要佢即刻死咩

唔洗炒 千其唔好炒
要班狗繼續做狗 斷六親無朋友
成世做狗 佢地比人唾棄
佢地仔女比同學杯葛
家暴 強姦 偷拍 運毒 打犯
要樣樣做齊

已成事實

唔好放負得唔得我哋會贏如果可以的話

一早就失敗左 仲要敗得好徹底
但我依然相當榮幸同大家一齊努力過
可能黎緊既日子會好難捱
但希望大家可以堅持到重光既一日

話攬炒成功嗰d
不如上IG睇下先啦
根本大把人仲係生活無憂
由頭到尾都係你地自炒咋柒頭

其實啲人成日屌Trump獨裁係咪因為唔敢話港共同維尼
所以先將啲怨氣放落Trump到

樓上話贏左啦

成班係到好嬲好嬲/喊苦喊忽

係 正解 一個國安法已經可以屈晒你全部人 連泰國佬都可以俾人拉 今日有眼見 可以做到啲咩 真係去IG Twitter 或者send幾封email 就可以解決？ 根本而家就好似炒股一樣 及時止蝕離場 冇辦法係要當佢哋係condom 㗎 唔係可以點 真係劫獄咩 明嘅明 唔明全部block 真話真係好撚難聽呀

佢意思係清楚到歐盟都想埋中國堆

比人拉幾個就輸 當年孫中山咪一早輸哂一日未死一日未輸 比小小志氣啦

Pish

我斷言以下:
1. CCTV 數目直線上升, 全面監控
2. 實名制橫行, 電話, EMAIL, 八達通, 所有強制要實名
3. 網絡警察, 例如你講一句政權壞話, 立刻被封+一日內上門拉人
4. 媒體清一色變紅, 唔紅一定整到你消失
5. 教育清一色變紅, 再無所謂既批判性思考
6. 黃店全部消失, 邊間係黃店, 就用洗黑錢又好, 發牌又好, 全部搞鳩你
7. 香港財政儲備會直線下降補貼中國, 然後開徵消費稅
8. 10年後 , 香港人=中國人, 香港人被台灣恥笑為小粉紅, 牆國人

睇清楚原來美國咁撚鳩咋掛

成日都有呢d post引人雙方對罵
呢d技倆見到都覺得悶

起碼加快咗中美脫歐
登/eu 就算想含 都唔可以太出面
起碼簽trade deal 前佢哋都要做吓樣過人權法案
始終國際嘢無咁快見到效果
始終未搞到佢哋本土
39年之前東歐咪又係無人理
珍珠港之前美國咪有係食花生
始終佢哋要對自己國民負責
而香港係喺國際形勢前線 緊係死先

19年無抗爭 結果咪一樣
最多慢啲 溫水煮蛙啲
咁我情願有抗爭過

唔識預測，但係依家係人心不死既最可能結果。就係政權要承擔所有風險去壓平民怨。

港共中共最大鑊都係制裁
我哋係殺敵一百自損一千

幫手拉pls

係都你全家死先啦

係武肺攬炒香港
唔係攬炒巴 同 連登功勞
唔好睇得自己咁重。

前面堆comment 有堆5毛來
唔洗太上心

人地台灣戒嚴時期都30幾年
香港得一年幾咋 唔好咁快灰

勝者為王, 中共大勝

上世紀已經清楚啦

真

革命點會一兩年就成功
大家一齊堅持落去喇

你想要 唔係我想要 唔好話係我地 屌你老母 你不代表我

你講得冇錯，只係黑暗既日子太難挨，犧牲既野太多

推

又哂左個account

香港嘅敵人係全球最大黑社會殺人如麻，台灣美麗島事件都無咁仆街

當時班熱狗係咁話過左美國香港關係法就得 叫我地連當時嘅區選都唔好參加

主要問題係香港人改唔到啲浪漫主義
唔夠狠

你真係以為兩年搞掂人地最少都抗爭20年啦

就算今次失敗咗
你都可以堅持
為夢想失敗無咩大不了
就係失敗、堅持 不停loop
夢想先會變真

人地社運/革命/制度變動 成功 大多數係留係當地
香港人呢 分散各地

有，推翻左逃犯條例，嗰陣時就應該收貨啦，係你班撚樣唔夠喉咋嘛

岩 唔識見好就收

你都戇撚鳩，坐監嗰個唔係你呀嘛
落地獄啦你

發放恐懼
咁樣有咩幫助？

拉

人話

On9,而家都仲有人比人拉緊呀，又唔見你地繼續？

手joke
應承我唔好原諒港共

講呢句預左俾人屌死

潛伏中

抗條毛，春袋都俾人燒到無毛，心口有個勇字有能用咩

應承我

香港治安依然好好

咁係呀麻，有人坐監所以唔收貨，跟住更多人坐監，又繼續，咪越來越多人死囉，講到尾只係想永續抗爭

Thanks 巴打

咪就係坐監個個唔係你所以一個二個戰狼上身講撚到自己贏硬黑警唔夠打中共會驚美國
大家煲底見跟住水晒班靚仔上去送死囉
跟住輸到仆街就一邊話哈哈哈制裁啊支爆啦黎打飛機一邊就講去邊到移民拍拍羅友走左去又班靚仔坐監囉

抗爭係一世
失敗只係因為放棄

係俾你地水左出去班靚仔係代價

叫攬炒最大聲個啲係班學生哥工都無撚返過
自己攤大手板問老豆老母出糧食黃店
攬左老豆炒咁邊個出糧比佢？
所以都係我攬你炒

呢種叫精神勝利法

精神勝利法，也稱為阿Q精神，是魯迅所著的《阿Q正傳》所批判的一個自我安慰法，這個方法側面以諷刺的姿態描寫了中國人的心態，也有貶義之意。精神勝利法其實是在諷刺當時中國人在精神上的麻醉，在近代的很多時期都有人使用精神勝利法。精神勝利法是廣義的，即人人都有可能使用精神勝利法。甚至可以用來自我安慰、忽視他人的不滿。

攬炒巴金融攬炒左之後我玩新股賺撚到含撚

食黃店！！！！簽名！！！就贏啦

坐喺度 唔駛做
念力抗爭

輸到貼地
轉投陣營可能仲有兩啖飯食

浪漫主義上腦
現實邊有咁完美 真係比你釋放612拉左班人咩
棄子先係最佳選擇
但無人夠膽講個事實出口 越攪越多人去坐

正是

係咪指移民

食黃店打爭緊
你5毛分化熱狗sir blocked

心態上係永遠唔會服輸但實際上以經冇野可以做到

push

贏左唔少 點解輸

點定義贏？

唔係出自我手

大家手動傳係唔同既post 提醒各位啦

所以後尾坐監嘅手足係你哋害死，唔好以為唔關自己事

Wow

Yes

攬炒有成效嘅主因係武肺

房屋台繼續買樓
上班台繼續fg50k 公務員post上熱門
財經台繼續ydt100%
cc台波台繼續狗咬狗
香港繼續安定繁榮
抗爭失敗都要生活落去

根本宣佈暫緩嗰下就應該一切暫停
最多話毋忘612
而唔係死chur爛chur搞到件事愈來愈複雜，愈來愈多人無端白事送頭

屌你老母啦，你隻死5毛，又將攬炒混埋一齊講
你隻賤種5毛死全家呀

而家呢一刻嘅主要抗爭目的只係想釋放班手足，但講到尾同你非親非故三唔識七，撚有咁落力咩

點定義輸?

成班牛鬼蛇神出哂黎 大家睇路

30蚊食到個黃店lunch,贏唔少

自從立咗黨安法嗰日已經係

共產黨都慘架
咁多人凍死

攬炒麻

笑死 從頭到尾炒既得我地 幾多手足犧牲
對家明明絲毫無損 咁都有得打飛機

cctoy金句

抗爭唔會係一朝一夕
共勉

5:0變5:10000000000

係 中共而家驚到賴屎 唔敢打壓香港了
外國好快八國聯軍打尻中國 而唔係同佢做生意了

兩年就成功咁香港一早獨立咗啦
認真事實就係你同我有生之年都未必會見到贏果一刻

就咁睇已經逐一實現中

仲有咩計劃？有幾成贏面？唔好一味拖鳩住人，我夠知一日未死都未算輸

熱狗式放負

最算最大
你睇下韓國光州
台灣228
做下心理準備先

其實已經成功左

唔係wo
我19年至少見到50個日子話係endgame黎wo
乜原來而家口風轉左長期戰啊

大部分人根本承受唔起 唉

捉晒啲五毛係味就贏？

玩撚夠未
屌你老母

咪就係你地班連登仔
我叫唔好比人spin去港獨
就比你班仆街屌做5毛

連登太多小學雞累事

on撚79
你唔好暫緩就暫停
寧作飛灰不作浮塵講下就算?
我當依家輸左
輸左你仲要帶頭屌番當日既人轉頭 ？屌你老母 無你份先講得出

可能要捱好多年
頂住

咁咪你有你做飛灰
其他人有其他人繼續享受生活囉
無衝突架

比預言更差

中歐剛剛先簽完貿協，一班歐洲左膠得把口講反對乜乜保人權然後身體衝去奶鞋底

仲唔夠？

當年波蘭係咪都抗爭失敗？

咪係 明明贏到開巷

5毛目的係要你放負放棄

時刻警惕自己
提升自己既分析百利無一害

唔好簡單2原對立

我想問拎BNO移民算飛灰定浮塵

移民建國啦，留返個空城俾支共

咁你問番拎bno走佬既人
覺得輸定贏
輸左又點 仲要堅持既又點
依家互屌當日收唔收手除左俾你地自嗨之外 有鳩撚用

5:0

香港市

係全部中都好啲，而家幾肯定 6 唔會中，外資唔會撤離

只係打既戰線層次愈來愈高

台灣判死刑

韓國，六四同立陶宛機關槍坦克

美國打咗十年杖

烏克蘭廣場革命死百幾人

坐下監已經好低成本高回報

有成功過?

大家都太心急
完全符合香港人急功近利嘅性格

睇下歷史、睇下其他相似國家嘅道路都知冇可能幾年內搞點啦
比啲信心自己～

呢一波運動完左係事實，無謂呃自己
但已經為下一波埋下種子
就好似2014雨傘咁
呢粒種子需要等待一個時機先可以茁壯成長
所以在此之前都請大家心入邊唔好放棄

只要心存希望， 一切都有可能
相反你放棄嘅話，一切都不再可能

鬼叫當日人地提出意見嗰陣比D垃圾屈毛
到咗呢一刻仲係唔肯反省,仲要話人地自Hi
係自Hi呀,自Hi得好tim呀

同意
點解仲會覺得攬炒係有用

咪撚放負啦，一陣又比人標簽5毛明明就贏撚曬

下一句係咪就係準備揭開中共邪惡既面具

係繼續益中共

又唔覺係輸 仲係過程嚟
係唔知個過程幾耐姐
世上無無痛抗爭

你地當日咁撚串
好聲好氣叫你地嬴少少好走俾你地追撚住黎屌
我係咁撚小氣架啦

使撚驚，仲有抗爭三寶：
食黄店
買蘋果
上連登

自己中武肺咪最低成本抗爭

重要咩？

加速緊 邊係失敗
邊有一場仗係咁理想化咩都唔使suffer
有排捱呀

97已經係
未做出面咁解

輸撚左喇，林鄭月娥日日鳩up 都無人屌，反對派自保唔得閒屌

唉
灰心但不放棄

中咗好多

麻煩請留意係中共反我哋枱在先 唔係我哋反佢枱 泛民先係最大嘅維穩者 叫林鄭唔好推送中條例 中國大陸嘅資金可借香港嘅就可以繼續透過自身嘅地位將金錢輸出外國

都未開始
美國佬話最佳抗爭方法係離開香港

失敗 X
革命尚未成功 O

喺成功之前任何嘢都係失敗㗎啦

唔係攬炒冇用 而係根本冇攬炒到 死既傷既得我地 對家最多只係輕傷

換個角度睇都係

用坐監去換支共賺少左
人地十三億奴隸養住
根本唔值得換

吹支爆吹足十幾年

係失敗左 根本無得同極權鬥

早各都係代價

支持

抗爭本身就係要長期作戰，冇可能一年半載就會成功
鬥長命唔係睇有幾勇猛，係睇吓你有幾奸

既然對家都不擇手段，真係可以去盡d

攬炒成功

你愈係打壓，香港人抗爭意志只會更加堅定

其實大家都知，喺扮睇唔到啫，如果你要成個香港都同化到中國一樣先叫輸，你咪繼續自high 囉

連浸浸支大炮都冇埋